有冇人會突然之間好頹

前一刻明明都仲好正常 笑得好開心 下一秒突然成個人灰晒 覺得冇嘢可以令自己開心 有冇ching都係咁?

會

差唔夠電

會，完全明白

經常

搞唔掂 頹到想喊

我會，重會連續幾日，夜晚瞓覺會不停咁諗灰底野...
好彩嘅係過咗嗰段時間就冇事

咁大家頹嘅時候會做咩 我宜家完全唔知自己想點

成日都係
同時洗個面再自己靜下就會好番少少

動漫台出POST？頹既人先會睇動畫

訓喺張床到，聽歌